唔好再分化話勇武退，和理非上場

唔該好個個都以為靠美國人權法案
就可以打敗中共
我地依家要做既
係兄弟爬山 各有各做
唔係分化叫勇武休息 和理非岀場
呢啲緊張關頭 更加要所有人岀黎對抗
香港自由與否 係靠我地自己香港人
如果依家勇武退咗場
得翻和理非 啲狗一岀黎咬人 實傷亡慘重
加上得翻和理非 嚇多两嚇 就冇人肯岀
到時成場運動就咁玩完！
所以依家要緊守崗位 各有各做
文宣繼續宣傳
勇武繼續對抗
和理非繼續去不同地方集會
最緊要 最緊要 最緊要
快閃行動
[b不分化 不割席 不被捕 [/b]

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可